有冇人打算將抗爭口號推到入19/20牛津字典

五大訴求 缺一不可
five demands not one less
講同叫咗都半年 全世界都知

每年牛津都更新d詞語入去
無理由唔將段推到入國際字典啊

雖然唔知具體點做
不過都想討論下

-

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足